女朋友叫我坐佢大脾，係咪性暗示黎？

岩先坐係長櫈度，有兩個位，女朋友一支箭咁坐係度，然後叫我坐上去，係咪性暗示黎

:老閪都坐
:伏黎架

你唔坐上去佢點插你屎眼